波台仔幾時係觀塘搞返個和你Love

去申請不反對通知書 話預計有3萬人參加

到時一齊出哂黎

想和樓主make love

和你針

人都去左

Why觀塘

瑞和街集合

3萬🤔

和你揪

和你笠

中計！
N賓想 和理針

N賓用毒針歡迎大家

25到

N賓個仆街經常25

咁又係

波台top2 259
1) N賓
2) 肉清

你會出?

有人中毒針我就出黎救人

果個係宇ching呢

幫nben插多幾針

今次佩哥同字清兩個打你一個

肉酸狗一打4啦 洗鬼2打1
牠4手